fg入証券行做好唔好？

做啲普通officer call下margin既位

好似依家每個月執幾間

高風險行業

FG仔我都想入

做ibank個類證券就話啫師兄

勁多大陸嘅考晒178去做

海通、國泰君安、中信個啲呢？

中資仲要證券行
啲control mindset學壞晒

哩類幾好

Kim Eng / Uob 呢啲點睇

做銀行啦

銀行未必請，通常要有經驗

但呢啲大行應該都算穩定？？

你試下apply完再講 證券行同bank個要求真係唔差得遠 另外margin call應該冇junior位 除非你講緊齋send email 既位啦

咁想問下做cs人工好唔好？有無20k?